Had je niet omringd door andere vrienden, zou ik in de verleiding om een onderwerp voor het beantwoorden van vragen, opener spreken dan misschien strikt corrigeren.--ik heb het gevoel dat ik vast en zeker ongelegen kwam."
"Oh!"
riep Jane, met een blush en een aarzeling die Emma dacht oneindig veel meer op haar dan alle elegantie van al haar gebruikelijke composure--"Er zijn geen gevaar.
Het gevaar zou zijn van mijn geschiedenislessen.
Kon je geen genoegen me meer dan om belangstelling--.
